有冇人同我一樣覺得過節好撚煩

唔止聖誕 仲有生日 除夕個啲
其實好想留喺屋企hea下 但又驚俾人話係毒撚冇人約 結果又要焗撚住去約人 去啲自己唔想去嘅地方做啲唔想做嘅
到底幾時先可以唔洗再迎合依個濕9社會

你可以唔做架隨時
係你介意人地點睇你咋嘛

根本就唔使理，庸人自擾